gym撚叫春

觀塘 Fitness centre 有個瑜珈囡好正
佢條腰。。。
想抄牌求教

比佢屎忽佢屌

正㗎雖然冇圖

有冇人認真回應下我

要抄就上前啦屌你
少少勇氣都學乜人做GYM

抄牌GE勇氣都冇

點抄先冇咁odd
附近勁多大隻佬包括我佢望都無望，又冇表情

點影啊清咁多鏡
一陣報警